Ex個女朋友成日打比我...

講番少少背景先 我ex[J君]係同我一齊做野嘅同事 一齊之前同佢女朋友[個女仔]拍左九年拖 分左手幾個月之後同左我一齊(絕對非第三者) 同我拍左一年半戴之後分手同番佢個ex一齊

可能個女仔覺得我係第三者 而且我同J君又會一齊做野所以會唔放心 所以打過電話黎warn我叫我死心 佢打第一次黎果陣... fine 算... 點知之後間唔時就會打比我 啲電話全部都無來電顯示 由於我要oncall所以咩電話都會聽

第一次收到佢電話聽佢曬完幸福就收左線
第二次打黎果陣 佢喂左聲 (我一聽到把雞仔聲就認得係佢 ) 屌柒佢幾句跟住收左線
第三次打黎果陣 我發緊高燒喺醫院吊緊鹽水 一聽到佢喂就收左線
第四次打黎果陣 我的起心肝同佢傾下 主要同佢講我同J君而家只會講公事 J君亦都準備三月尾辭職 我亦都唔會做人第三者 叫佢放心 (仲同佢吹左陣水 發現J君一直以黎講嘅野九成都係大話)

我諗住同個女仔傾完之後 佢唔會再打黎 點知好衰唔衰尋日情人節J君有job做陪唔到個女仔.... 結果我夜晚七點幾收到個電話 無人出聲嘅 我估係個女仔打黎架聽下J君喺唔喺我隔離 幾秒後我收左線... 到夜晚十點幾又有個電話打黎 又係無出聲 果陣因為單job出左問題 我同J君講緊電話 我就同條女講: 屌你打夠黎未 我地而家做緊野 你條仔喺隔離線 我而家駁過去比你聽 一駁左過去個女仔就好收左線

我同J君講過個女仔打左幾次黎 不過都係無用 其實我先係比人飛果個 都唔知點解要我避番佢地轉頭 仲要安慰埋個女仔 呢排啲工事已經唔順利 仲要比佢兩個搞鳩我 真係好撚煩

亂 完

Hi~ 絲打, 我有睇你之前個post
原來條女仲有打比你
咁你條仆街ex唔理?

我都試過

主要係因為你ex同條女講當年係你勾引佢，所以條女先會係咁騷擾你

Hi 絲打
佢話會問下條女 不過我無再問佢喇

唔係掛 我最憎第三者 亦唔會做第三者

hi絲打，
真正嘅撲街喺你ex，唔喺你ex嘅女友，
自己參透下

其實等佢條仔走左就冇事 精神病人係咁

個男人為氹條女，一定講大話話你勾引佢，佢先同你一齊

條女半信半疑，咪成日煩住你囉

一係你搵日conference call佢哋，三人係同時對話，當住條女面大大聲屌㭍條仔，包保之後無事

一個真正仆街 一個都唔得好邊
一邊攬住條仔 一邊搞鳩我

希望啦 仲有排

有朝一日佢地分左手你仲大鑊呀

條女覺得一定係你攪攪震

你老味 留言都要say hi

回頭草好吃嗎

嘩 要say hi 先架？

Hi~ 絲打
下次佢再打黎你求期同佢講你已經有新男朋友 亦對你ex冇任何好感

99.9999%係咁
佢ex咁講既話 其實條女都唔算好痴線
始終會覺得樓主搶走過條仔 而家仲要繼續日對夜對

Say個hi都要捉

唔撚係嘛 咁希望佢地唔好散 一陣黎搞鳩我就麻煩

唉 我都有諗過 都唔知呢個咩世界 我比人飛完 仲要我講大話tum條女

搵個男仔朋友扮你男朋友打電話比佢，叫佢唔好再煩你
唔知有冇用

直接屌柒佢
同佢講你試下再打黎我即刻溝返你條仔再扔
你再打黎丫？

咁我諗佢唔會再打黎掛

係咁打俾人都唔算痴線

利申：同路人，絲打加油呀

之前有睇過你post
由頭到尾最仆街係丁君
两頭呃 食完你免費餐又擺你上枱
你唯有忍埋呢個月等佢走 一係無來電一律唔聽

其實佢點解有你電話

唔好意思未追post

Hi~ 絲打
好多野都係咁 你可以唔做 但會煩到你